召喚東京留學籃球撚

有無巴打係東京留學，又想打波既，一齊book場打？室外都ok

下年

工作中 可加入？

唔係住日本 但好奇問下巴打有無同日本人打過波？睇學界d片覺得水平都高